[集中討論] 香港人權及民主法案表決

Apple news 直播緊
但聽唔明
有冇人 反對

出去黎明行動啦，仲睇

Push

出去啦

通過左未

啲人狂屌支那，仲未聽到有人反對so far

先出黎明啦 睇黎都幫唔到手

黎明行動 你出門口未啊

People of America stand with Hong Kong

黎明

預料明年